Bob啲千金同錢生嗰啲有得揮

都係同級數

BoA李私煙.jpg

咩料牙

唔明咩事
痴撚線

屌奶星，睇錯左，當我冇講過

生極都係女

Bob果啲幾正常啊

兩公婆都咁肥

Bob兩公婆都咁樣衰
班女生到咁叫理所當然

錢生錢太個樣就算話唔太標青都叫正正常常
係香港都叫中上級丫
生到錢七咁叫先新聞丫嘛

佢老婆化左妝正常左d

3個有2個都戴眼鏡

錢生面相好差 大女正正似佢
細女唔似佢可愛幾多

大女下巴天生咁尖

大個打扮下應該幾好

究竟中間發生咩事
大女搞成咁

錢生整過黎架,你搵佢之前D相係豆豉眼

真係一撚樣

幾年前見過佢大女 幾可愛架喎

你話唔係親生都冇人信